cctvb兩節新聞都抹黑特朗普

明明講一節咪算，係都要格硬拖其他國家落水

泛民最撚開心

求其啦
小市民都係有奶就是娘
同你愛國/反共咩

識字嘅唔易被TVB影響

專業啲啦